【尋蝗】有無人知道呢一批支那蝗死撚哂咩？

點都有啲變咗SO2

未死都就快死㗎啦